[突發] 洪欣一家三口去迪士尼

洪欣通過微博曬一家三口合影，稱：「彤彤第一次扮‘灰姑娘’！」並透露是在逛香港迪士尼樂園。照片中，洪欣一頭齊耳短髮，身穿黑色皮衣，一臉素顏，皮膚光滑白皙，少女感十足，張丹峰將棒球帽反戴著，夫妻倆分別蹲在女兒身旁，彤彤穿著「灰姑娘」的服裝，坐在公主椅上，手拿魔法棒，圓圓的臉蛋，大大的眼睛，頭戴皇冠，非常的漂亮可愛。

此幸福溫馨微博曝光後，惹得眾網友紛紛圍觀並留言稱：「我真係恭喜你呀，生左個西．．．西女兒出嚟！恭喜你快撚Ｄ養大佢添呀！」

洪欣晒一家三口合影，並稱這是女兒第一次扮演灰姑娘。照片中彤彤坐在公主椅上，手拿魔法棒，乖巧可愛。

閪..閪女人